有無人係加州豪園/加州花園見過呢隻白啡唐貓？

我朋友走失左隻白啡色唐貓

走失時間：9月6日 早上10點
地點：元朗加州豪園
貓仔資料：1歲2個月 已絕育 女
特徵：背部有4點 兩眼中間有一小黑點

如有消息 請聯絡何先生97917977

好靚女
希望搵得返！

樓主加油 希望搵得返 幫你推下

係園入面貼街招會快啲

會叫朋友試下 多謝你

個泳池成日有貓

希望樓住快啲搵得返

再幫樓主推下

pish

Thank you!

花園會所停車場同埋會所游泳池成日見貓行過
祝好運

朋友搵過 都唔見

試下問下管理處有無管理員捉到